老衲斬撚死你!!!

你有手咩？你得腳咋

你老母生你出黎俾老衲玩

傻左左？

你老母當初比隻狗破左處
最後生撚埋你出黎
記唔記得呀
你老豆係我執返黎架
無我大慈大悲
你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世侄
諗起你岩岩出世個撚樣唔人唔狗咁
我而家都吱一聲咁笑出黎
契爺我睇住你大
你而家走黎我屋企門口
又all屎又all尿盛臭架嘛世侄
真係狗娘養的(笑)

Ваша мать была слева, чем собака
Последний поворот похоронил вас из Ливана
Помните, не помните
Ваши старые бобы - мои награды
Нет милосердия, я сострадателен
Вы хозяин улицы плотно и плотно d фекалии святого племянника
Поскольку вы читаете рожденные Yanyan людей Ну чтож поворот, как собака Ссылка
У меня скрипучий смех дома
Я живу в тебе
Вы идете домой и покидаете мой дом
И все фекалии и весь запах мочи вонючий племянник мира
На самом деле сука (смеется)

我好欣賞你 (笑)

แม่ของคุณอยู่ด้านซ้ายกว่าสุนัข
คนสุดท้ายที่ฝังศพท่านไว้จากเลบานอน
โปรดจำไว้ว่าอย่าลืม
ถั่วเก่าของฉันเป็นรางวัลของฉัน
ไม่มีเมตตาฉันเห็นอกเห็นใจ
คุณเป็นนายถนนที่หนาแน่นและหนาแน่นอุจจาระของหลานชายศักดิ์สิทธิ์
เมื่อคุณอ่าน ดีแล้วหมุนเหมือนสุนัขอ้างอิง
ฉันหัวเราะหยาบคายที่บ้าน
ฉันอยู่ในตัวคุณ
คุณกลับบ้านและออกจากบ้านฉัน
อุจจาระและกลิ่นปัสสาวะทั้งหมดเป็นหลานชายที่มีกลิ่นเหม็นของโลก
ในความเป็นจริงผู้หญิงเลว (หัวเราะ)

刑恐 報左驚